話有咩要坦白講唔會嬲係史上最大大話

講完之後你咪又嬲
唔講又話暪你又嬲我
點撚樣做你都嬲9我架啦
咪撚扮豁達好唔好啊
今次真係中伏啦

根本永遠都覺得自己無錯
咁你想我坦白講咩？
係咪要話 對唔住啊 我嬲你係我錯 我發現我好小氣啊 令到你激嬲我添 其實你無錯嫁！

勸所有巴c聽到呢句唔好咁傻豬信左
唉唔講 帶番個面具先

呻完

你錯就唔屌得
要面到仆街

又要呵番你啊？
真係不了

唔係無受害人啊？
唔撚信

唔比沉post

1

有得嘈係好事黎
谷埋先大獲

愈一齊得耐愈多交嘈

跟本唔講又錯講又錯